2男傳染期頻拜年聚會累逾70人隔離 油塘警宿2中產樓共11廈強檢

本港昨日（17日）新增16宗武漢肺炎確診，12宗是本地感染，10宗沒源頭。初步確診約10宗，3宗沒源頭。無源頭確診的屯門72歲翁，發病逾月至年初四才召救護車送院，其間幾乎日日去3間酒樓飲茶。另外2名無源頭確診男在傳染期間四出拜年或聚會，包括到元朗葡萄園別墅，連累逾70名親友入隔離營檢疫。

多11棟大廈要強制檢測，包括爆疫的葵涌消防局，累計3名職員和1名緊密接觸者中招。油塘警察宿舍高翔苑高鳳閣、中產屋苑藍田匯景花園1座和紅磡維港‧星岸2座都要強檢。約2個月前強檢兼突擊封樓查驗的沙田乙明邨明恩樓，再要強檢。由於病毒潛伏期較長，10日前突擊封區檢測的鰂魚涌惠利大廈，須第二次強檢。

狗宿

大奇蹟日

3萬thx

狗宿

有無reface改圖全系列?
值得珍蔵

30000thx

唔駛封區

有海關親戚夫婦住入面鬼屌咁嘈

其實習近平係咪先係改圖嘅萬能key？

3萬

3萬, thanks!

一日有廢老，肺炎一直都唔會完

公安先最多病毒垃撚圾